老舞群組受害者

邊過被老舞群組害的，
可在這裡發洩。

我講，搞到婚宴延期，
呢班跳老舞的，
應設賠償基金。

Here我屌佢老舞
搞到考試延期

劣幣驅良幣

有無辦法，查找呢班怪物是那一個？

搶晒風頭，慶回歸群組係最大受害者